對準政權應否先於對準警權

林鄭繼續鳩縮，任由運動畀警民衝突佔據
返中反特首近幾次行動都再冇乜聲音
點解林鄭可以咁舒服，無人搞鳩佢
屌警察過多會否令運動失焦？
只係提出問題，呢個時世乜鳩都試下啦

對準政權
對準警權

而家個政權根本就係純粹建基係警權武力上面，你話呢。

只要警權一倒我寫包單成個政府會即刻瓦解

警權擋住政權
搞掂警權先郁到政權